一條令人反思的短片

你話我打手都係咁話
好高質

做香港人
每日返工係為咩

好感概